係時候plan下脫P

出幾多po, 講幾多嘢先甩P牌㗎？

第一次出舖屎見到有人第一個反應就系負皮，真系好殘酷........ 香港需要多d希望多d正能量，你哋唔好咁mean啦

系你老母個閪

+1